ONEPIECE 海賊王 ワンピース910 前往和之國 漫畫中文

唔好撚又分開解支線任務啦屌 搵次集齊人做主線好冇呀屌

山治條柒頭仲FF緊有冇人討論佢事跡

討論佢點柒

nami平時係點叫山治？
就咁叫山治定係山治君？

今集同上幾集比真係悶好多

山治條柒頭皮到底夠未

又分散 又跑100集 又幾條線 到底悶唔悶

路飛又收養寵物

一出路飛悶撚到

剪報個到係咪講kaido同bigmum結盟

路飛一出就悶過西

點會悶
睇尾田畫和風好好睇喎

路飛=荷蘭叻

路飛係咪同動物咁有緣

路飛又要隔幾多話先見到boss

由萬國之後我開始有D憎路飛同山治佢地咁開心, 由其是山治仲夠膽係到咸濕同講咩風光事跡
, 好似唔記得曬佢地走到係用成個魚人海賊團就幫佢地殿後

魚人呢啲低等生物佢地點會理

條八爪魚係咪空島落黎果條

萬國編最尾用到咁悲壯ge畫面做結尾, 屌佢老母依家係到嘻嘻哈哈

班魚一定係黎幫甚平報仇，等你班契弟仲係到吹自己既威水史，連班魚都睇唔過眼

意外地幾好睇

屌, 咁路飛一開波見到山治走又唔講"山治一定無事, 我地由得佢"
依家根本就係差別待遇, 甚平依家唔係為左草帽海賊團留低自己殿後?
點解羅賓, 山治為團犧牲就要救, 甚平為團犧牲就由得佢

成班見聞式係咪食屎

一集入左和之國 算係進度快
路飛之前係咪都係15億??
份報紙入面好多資料, 一開頭娜美拎個陣睇到另一頁同大媽個頁

只係想講佢地大難臨頭都唔知

實力差太遠....
姐係路飛自己跳上左條鯉魚 D 人都廢事理
比著係Chopper 娜美 佢地去左救佢

甚平做左咁耐海賊, 路飛放心交比佢

由得佢啦

山治君

其實以路飛佢地既角度係魚人同66只係幫佢地頂一頂大媽團既賤兵俾佢地逃走，頂完佢地自己絕對夠能力離開，但大媽既出現係路飛佢地走左之後發生，所以路飛到而家都唔知最後大媽出現左打甚平

風獅爺
隻猩猩肯定係凱多D靚動物系

山治撞見卓洛，一齊互屌
娜美撞見羅賓，一齊學跳舞
喬巴撞見God，一齊賣假藥
路飛撞見錦衞門等人，唔知做咩
加洛特撞見芬奇，唔知做咩

腦補王

畫撚左架on9

有堆字 唔知講咩咩 Fund

眾魚人：我想活下去

屌你老母山治

山治比人屌撚死都似

好垃圾

你一定要活著唷
山治我地走啦

咁7仲要衝出黎，7治真係7上加7

凱多同大媽唔係合作

其實幾好睇

其實係
如果最後唔係又分散既話

屌你千陽號擱撚淺咗

一講路飛就好悶

尾田可唔可以比佢抖下

幾時組番埋一齊

甚平同路飛經歷過既大事件太多
prison break 又頂上
路飛好難唔信佢 唔放心

咪一撚樣，羅賓怕海賊團比世界政府追殺，山治怕海賊團怕紅足比人殺主動犧牲自己，團員去救我都覺得無問題，那怕係烏索普自己話要離團，路飛都有試住留佢
依家魚人海賊團成團留係到幫路飛擋大軍，點解今次路飛唔救 依家係對四皇唔係普通野
再者佢地成功逃出去之後ge表現
山治仲係到見女就心心眼，仲講有咩風光事，路飛一味諗住食連少少擔心甚平都無，依家甚平唔係船員

我絕對係海賊王死忠，但經過萬國編我好撚憎山治呢條仆街

呢D 岩岩到新地方果幾話一定好睇，
係睇之後又會唔會又分開失散

半年後

幾好呀 似返空島 小型花園果d冒險故事
唔好再一味係咁講四皇海軍主線

講番國際大會議啦。有路飛D劇情太重覆了。

仲唔講想畫到幾時
真係尾田插喉都要畫

和之國咪四皇主線囉

btw呢到應該唔會係和之國

睇個feel又係因為路飛唔用正常方法入島
所以先見到d咩咩人，
係前國王或前將軍定前公主呢埋左係到，正常人都揾唔到佢，
跟住路飛又揾到一堆幫手一齊打四皇

尾田準備又倒模

講到海流咁複雜
之後一野就上左
咁要個舵手黎托呀

咁唔係個個好似路飛咁可以揾野拉船
佢話海流複雜順便解釋埋點解和之國咁封閉
因為好多人都入唔到去

海賊王不嬲都垃圾死拖架啦
唔係依家先知呀嘛
主角咁多年黎毫無成長
劇情黎黎去去都係果幾個套路
偶然搵返幾百期前少少野出黎就當有伏筆
係得班死忠先當佢神咁拜

自己反省下

和之國蟹都識武裝式

屌你尾田！！！！

次次一好睇畫路飛就變唔好睇

個鉗利

佢係主角無計

試下換個角度去欣賞尾田作品

大陸佬D分析好高汁

留名等睇有人留言「外行員又中」

child登低質啫

連登仔：
卓洛好型呀 山治死開
路飛出場好悶

人人一個論點實中人數多太多

如果甚平重喺到
路飛佢哋重會唔會食魚

其實今集個著眼點係介紹和之國幾咁日本

紅髮見5老星又唔講,5老星見大佬又唔講,bigmon見凱多又唔講,世界會議又唔講,全部幾個分頁,一講到重點就飛去其他on9野拖一百幾十話,尾田你汁能左佢啦

和之國係咪特登寫比zoro升level?

分享下

點解無人講條八爪魚

可能又係身世

路飛 一定又會識到 和之國公主, 跟住解救公主之類

佢打凱多

小八煮章魚燒添啦

國畫,浮世繪既風格成件事好出
好似真係去左第2個世界咁

睇到呢一格尷尬到唔敢睇，飛左佢下一格

條柒皮頭睇撚到都燥

Agree

可唔可以後唔使睇路飛

尾田放勁撚多條線 每條講少少又跳去第二條

睇左咁耐開始煩了

屌你老母 會唔會娜美兇山治chopper 佢地都唔拎番d報紙出來呀 明知講大媽凱多都唔睇 個伏筆都幾低質

戇撚鳩唔講主線講咩
op劇情主線先係最吸引

一野上左應該係因為隻八爪魚幫拖call鯉魚

戇鳩仔

想時間線同步，同意放太多線，漫畫得17-19頁，個進展咪好慢

甚平同山治羅賓烏索普最大分別係甚平係自己真心想留低殿後而且同路飛約定唔會死
山治羅賓烏索普想離開都唔係講真心說話,只係唔想拖累路飛先話要走

ya

每個人原意都係為左海賊團, 我睇唔出分別, 咩叫甚平真心想殿後?每個人都係真心想為草帽海賊團, 只不過係方式唔同, 一定要甚平咁樣立曬旗用命黎換路飛眾人安全就叫真心 依家面對係四皇, 哪怕大媽自己唔出手, 剩係幾個仔女都夠滅魚人海賊團啦掛, 單一個歐文都搞到班魚人死死下, 唔通路飛真係要大媽寄幾個人頭比佢先知道佢累死左甚平咩, 萬國編無論動機, 戰鬥刻畫同劇情都表現得唔好

依家路飛同山治一個靠甚平一個靠三眼女承擔曬所有野, 山治比人改記憶都算, 路飛死左一個艾斯之後都仲係咁唔成熟, 究竟要佢面前死幾多人先識學乖

可能心諗山治咁撚廢一定出事 甚平高咁多level

為左海賊團安全但係會少左個成員就係路飛唔想見到嘅
如果山治係出於自己意願同布琳結婚 我諗路飛就會放手
同埋以甚平性格 佢講得出要殿後就代表佢有信心走得甩

大家已經討論緊我

當初山治留紙條係話去處理事情，事成後就返黎
呢d叫唔叫承諾 結果路飛咪又係去帶人搵佢
除非你話路飛信任甚平多過山治

屌你老母 收嗲啦

娜美咪話見到山治個樣古古怪怪
估到佢有d野瞞住佢地

紅髮五老星同個大人又唔講
卓洛又唔講
想點

其實zoro2年前果陣都叫超新星 同路飛平排都唔過份
一於斬低凱多做新船長

伏筆

呢兩話本身就係用嚟帶讀者入去一個新嘅世界
然後一堆小學雞話悶
交代背景想幾有趣

冒險唔緊要
最緊要唔好空島一開始咁玩波波

紅髮，我地一百話後再見

好似象島咁見返同伴要幾多集

利器剋路飛